有冇人會去驗自己有幾多重金屬累積？

宜家環境污染，飲食業又多奸商，可以話個個人體內都有一定份量嘅重金屬，只係多同少嘅分別，但關於呢樣嘢有好多嘢仲係未明：

驗血驗頭髮有幾準呢？因為有唔少重金屬已經入晒器官組織，脂肪，細胞，度度都有啲

人體其實有自我排毒機制清除唔要嘅廢物，但呢個機制對於重金屬又有冇作用呢？

有好多健康食品宣傳好似利用緊啲人對重金屬嘅恐懼做生意咁，但西醫直頭don’t give a shit，唔多願意承認呢個問題，除非急性吸收大量啦，否則西醫采你都有味

邊啲食物先多重金屬呢？以我所知係深海魚同支那米一定多，仲有冇呢？